太子突發 有一個不醒人士, 正在急救

推

如何不仇警？
要加返

有無用到CPR

黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

衰D講句
係鏡頭下當場死亡，無得毀滅屍滅跡

香港警察，殺人兇手
黑警，還命

推住先

見到話個膠袋冇郁

黑警謀殺

CLS CPR呢？

又要封站啦

又係頸骨

mon緊post 嘅警察, 你地已全無人性, 濫權濫暴, 傷害市民, 你地係香港嘅恥辱!!!!

邊到開始？

突然諗返菲律賓人質事件

黑警而家開始要瘋狂拉人，拉夠二千為止！唔好再做蠢人俾人拉啦！手足齊上齊落，缺一不可

送走時個氧氣袋冇郁過，係咪已經冇呼吸

黑警殺人

推呢個啦
屌你老母隔離post死死聲
fake news絕對可以累得死呢場運動

集氣祝福

又係太子 屌你老母

推推推推推推推推推推

dllm

恭喜popo又打死人

懷疑頸椎骨折都要諸多阻撓至救得

大家一齊集氣喇

集氣!!! 天佑手足

Push

大家一齊集氣

Diu

啲人話個袋正常唔郁

屌仆街啦今次

2335 香港獨媒直播員話太子站B出口，警察打傷市民，有人失去意識，急救近半小時，傷者都未有反應。

2348 救護員將傷者送往醫院救治，期間為傷者戴上氧氣罩，但未見氣袋有漲過。（呼吸弱／昏迷）

0005 有線直播訪問FA人員，FA 講述以下情況。
1. 一開始傷者被六個防暴警察壓落地，FA見傷者失去活動能力，上前急救，發現傷左左後頸有腫脹，懷疑頸椎／背脊骨受傷。
2. 警察要求FA留底身份證同FA證作記錄，FA急救期間要求除去傷者衣物，警方以保留證物為理因拒絕，經FA說服後允許剪去一半衣物，但急救期間一直未有解開傷者手扣。
3. 傷者出現氣促情況，有透唔到氣既徵狀，到後期失去意識。
4. 10分鐘後，救護員到場，要求警方解開傷者手扣方能進行急救，警員才解開手扣，急救時間約二十分鐘，救護員將傷者帶往醫院。

收返你把口

唔好死呀

push push push

就算醒番都半死

痴撚線，亂郁傷者，有無常識？

我哋手足出事 有咩三長兩短
popo你仆街啦 實要你哋陪葬

好大可能傷到脊髓
停止呼吸

集氣呀屌！！！
香港警察 立即解散！！！

屌你老母 仲要拖佢

而家好明顯係去到殺人

屌佢老母

突登囉

手足⋯⋯⋯

我再一次發誓！我呢生呢世都唔會原諒香港警察！我要我嘅下一代，甚至下下代、下下下代，生生世世都憎恨、蔑視香港警察！

依家可能殺一個升一級

阻礙救援呀仆街！

記唔記得的士司機單野 傷到脊髓一個月後不治死亡 今次仲要遲左成個鐘先送院

仆街 你講起又真係一撚樣
衣個真係要推番出黎

突然諗返菲律賓人質事件

唔好有事呀，受唔住咁大衝擊

好擔心

得罪講句 係要有人死班狗先識驚

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473 廣華醫院

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

佢有咩事黑警填命

cls
天佑手足

冇知覺仲要拖人埋一邊 我屌你老母警畜

下次見狗圍人唔幫手 下一個比狗圍果個就係你

廣華醫院
有無人跟到

希望冇事

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

黑警 還命

唔好有事

我地唔好再得把口
我都好驚，但對住呢班狗，我地唔可以再怕，我地一齊打狗，一齊升級好嗎

我地一齊以來既升級只有打爛啲死物，但佢地就不斷合理化佢既武力，仲一直向我地既頭部攻擊甚至恐襲。下次，再有啲狗追人，我地企硬唔好再走了。應承手足，呢一世都唔好原諒班狗，好嗎

車左去廣華！！

太子現場FA指：
-黑警要FA交出身分證明同FA證先比救，故意延誤急救
-傷者有氣促，FA建議解手扣抒緩，黑警唔比；建議除衫，黑警又話係證物唔比，最後bargain一輪只比剪開一半，又故意將人道急救置於執法之下
-傷者頸椎腫 有血 應有骨折傷勢 氣促，昏迷至離開上白車
-黑警圍住走，唔比任何人跟車，或者問去邊

Back uppush